﻿# NetologyHW3 #
# Домашнее задание к лекции 1.3 «События EventEmmiter» #

Доработать chat.js

# Часть 1 # 

Добавить обработчик события message для Чата Вебинара (webinarChat), который выводит в консоль сообщение 'Готовлюсь к ответу'. Обработчик создать в отдельной функции. Для Вконтакте (vkChat) установить максимальное количество обработчиков событий, равное 2. Добавить обработчик 'Готовлюсь к ответу' из пункта 1.1 к чату Вконтакте.

# Часть 2 #

В классе чата ChatApp добавить метод close, который будет вызывать событие close (событие вызывается один раз, setInterval как в констукторе, не нужен). Для чата вконтакте (vkChat) добавить обработчик close, выводящий в консоль текст "Чат вконтакте закрылся :(". Вызывать у чата вконтакте метод close().

# На зачет с отличием # 

Добавить код, который через 30 секунд отписывает chatOnMessage от вебинара webinarChat. Разбить существующий код на модули, запускаемый файл должен быть index.js или index.js

